Excelentes en su desempeño ante el paciente, siempre mejorando para bienestar y recuperación de uno. ¡Lo recomiendo!
Joselo Alfaro Cruz
Muy buenos profesionales, excelente trato. La recuperación de mi padre (fractura de cadera) va muy pero muy bien. Recomiendo su servicio.
Juan Carlos Azabache Peralta
FisioHogar es un equipo profesional excelente durante el tratamiento de mi esposo obtuve muy buenos resultados y les recomiendo sus servicios. Gracias FisioHogar
Laly Plasencia Yparraguirre
El mejor lugar de atención terapéutica. Lo recomiendo mucho
Christy Silva
Hola soy Ronaldo fui operado de la clavícula y gracias a Dios llegué a FisioHogar y gracias al licenciado Esteban Cordova y la licenciada Lisbeth que con el profesionalismo y el buen trato a sus pacientes saben ayudarte a salir adelante con las terapias. Gracias FisioHogar
Ronaldo Vera
Gracias por la Atención de fisioterapia, tanto en la Clínica Primavera a cargo de Lic. Elizabeth y la sesión realizada en domicilio por el Lic. Esteban Cordova. Fue una sesión muy profesional, explicada y estamos muy contento con el servicio a domicilio. Super recomendado.
Ana Maria Chavez-Fernandez Vega
Lic. Esteban Cordoba es un buen terapista tiene trato muy amable con el paciente la verdad estoy muy contenta con su trabajo Dios la bendiga.
Teresa Montero Murillo
Lic. Esteban Cordova excelente terapista y tiene un buen trato con los pacientes.
Kari Acuña
La atención es muy buena y sobre todo los especialistas son de primera, conocen muy bien los temas. Muy recomendado desde la ciudad de Huánuco.
Marilin Silva Ambrosio
Para mi FisioHogar es un centro terapeuta que desde mi punto de vista y mi experiencia me ha ayudado a recuperarme mi problema de mi cervical y ciática ahora me siento mucho mejor y felicito al personal que labora allí por la atención y dedicación para cada paciente. Muchas Gracias!.
Gabriel Morante Zavala
Mi hija está asistiendo a la terapia y ha avanzado mucho, la atención es excelente y que decir de los profesionales muy calificados.
Angela Huaraca Franco
El doctor Cesar Cordova es un excelente médico muy amable un especialista extraordinario muy gentil y fisiohogar un excelente servicio
Eliza NG
El doctor Esteban Cordoba es un gran médico, una manera tan explicita de explicar con severa paciencia, sabe llegar al paciente. Lo recomiendo
Maria Pirgo Vasquez
Gracias FisioHogar por un excelente servicio, su calidez y amabilidad, que me están ayudando a recuperarme día a día de una parálisis facial, le recomiendo porque hay un buen equipo de personas, que te ayudan a superar tus dificultades y a tener confianza en ti misma. Gracias desde Barcelona
Bety Villa Islado
La atención de calidad y personalizada, desde Huamachuco siguen brindando una calidad excelente.
Maria Cruz Romero
Gracias a FisioHogar estoy recuperada de una ciática tan fuerte que tuve gracias al servicio de esta empresa que brinda un servicio óptimo con profesionales de avanzada que ponen todos sus conocimientos en favor del paciente. Y su trato eficiente y magnánimo con mucha generosidad para cada paciente un trato personalizado. Gracias señores empresarios por el servicio de nosotros los usuarios esta generosa atención con calidad humana
Vilma Ysabel
Buena atención, buen trato y buenas terapias
Cendy Nolasco
Buen servicio, se los recomiendo
Elsa Elena Cepero Urbina
